{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036085",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 유리앤"
    },
    "text": "2017年にGRAND OPENしたユリアンドホテルは、効率的でモダンなインテリアが体験できる場所です。 当ホテルでは快適さと余裕を感じられる上品で高級感のある空間を提供しています。 三成駅から徒歩約7分の距離に位置しており、最上の立地を誇ります。 宿泊客は駐車時、1泊当たり1万ウォンが加算され、30台までしか駐車できません。 客室はすべて禁煙であり、ペットの同伴はできません。 また、喫煙のための場所は提供していません。 ユリアンドホテルはCOEXと都心空港ターミナルが徒歩5分以内に位置しており、アクセスに優れています。 しかし、現在は新型コロナウイルス感染症により朝食は提供されず、食堂の運営も中断されています。 ただし、ビジネスセンターや有料ランドリーサービス、フィットネスセンターをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ユリアンドホテルはいつGRAND OPENしましたか？",
            "answer": "ユリアンドホテルは2017年にGRAND OPENしました。"
        },
        {
            "question": "ユリアンドホテルはどのようなインテリアが体験できますか？",
            "answer": "ユリアンドホテルは効率的でモダンなインテリアが体験できます。"
        },
        {
            "question": "ユリアンドホテルはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ユリアンドホテルは三成駅から徒歩約7分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ユリアンドホテルの駐車料金はいくらですか？",
            "answer": "ユリアンドホテルの駐車料金は1泊当たり1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ユリアンドホテルの駐車台数は何台までですか？",
            "answer": "ユリアンドホテルの駐車台数は30台までです。"
        },
        {
            "question": "ユリアンドホテルではペットの同伴はできますか？",
            "answer": "ユリアンドホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ユリアンドホテルは喫煙可能ですか？",
            "answer": "ユリアンドホテルはすべて禁煙であり、喫煙のための場所は提供していません。"
        },
        {
            "question": "ユリアンドホテルはどのような立地ですか？",
            "answer": "ユリアンドホテルはCOEXと都心空港ターミナルが徒歩5分以内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ユリアンドホテルでは朝食は提供されますか？",
            "answer": "ユリアンドホテルでは現在は新型コロナウイルス感染症により朝食は提供されていません。"
        },
        {
            "question": "ユリアンドホテルではどのようなサービスを利用することができますか？",
            "answer": "ユリアンドホテルではビジネスセンターや有料ランドリーサービス、フィットネスセンターを利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 419
    }
}